想買太湖大閘蟹 有無推薦店？

想訂下星期食，但今年好似無乜聲氣咁
有無人有推薦？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

避孕藥蟹

好似有間黃店！

facebook search 合利
呢間好撚串講明唔送狗竇
利申: 未幫襯過

以我所知今年應該無乜幾多合格證批出
基本上都係偷雞賣
唔介意既可以PM我

大陸蟹

反共仲食支那嘢
好似早幾年有人賣過北海道/荷蘭大閘蟹
依家仲有無？

好快有人叫你淘寶大陸蟹

咁要懲罰下

address